[賽事直擊]呢輪休班警大炒蝻亞狗 三比一

休班警

一個監守自盜

一個衰十一

一個衰萬寧偷野

蝻亞隊就遜色少少

今個星期只係得一單殺牛案

休班警好波